# Gestion de compteurs d’énergie électrique

Projet réalisé en 2016 dans le cadre du BTS SN-IR.

Ma mission était de développer une application Android qui récupère les informations de consommation de l'utilisateur.